警方呼籲大家交還子彈

如果大家行街見到疑似子彈嘅物體
記得報驚叫人去執
全城一齊幫手一定好快搵番

雖然大家都唔係專業人士，好容易認錯子彈，
不過只要大家齊心報料，一定好快搵得番

記得千祈唔好自己執，一陣又比人告非法藏有
報驚好啦

敢係唔係可以隨時召喚POPO 封路

踢入雨水渠